點解係12號，11號要開始罷啦

12號先罷點會見效
除非你一路罷落去
唔好淨係罷一日呀香港人